(台測)極速60秒 最高危機

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.六年前，竊車界中綽號「曼菲斯」的藍道雷恩斯，乃是一位技術頂尖的偷車賊，不但行竊過程從來未曾失手過，最快的行竊速度紀錄是六十秒，而且法律無法制裁他。但是，曼菲斯的母親十分擔心他弟弟藍道奇普會受到他影響，而步上後塵，勸戒他能就此停手，毅然從竊車界中退休，過著平凡的生活..

2.一架載滿400名乘客的波音747從希臘雅典起飛前往美國華盛頓首府的途中，被一群由阿拉伯人納吉·哈森帶領的恐怖份子挾持，要求美國釋放他們的首腦艾爾·沙耶·亞法，否則將在華盛頓上空引爆機上的毒氣彈，摧毀美國東岸超過四千萬條人命..

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野